憑一句說話估動畫

派派幫幫抱丫抱丫抱

精一杯 他打也古

也咩囉！！！！

硬lin核突 悲 華屎!

蝦咩蝦咩哈

鈳糯些雞兒…卡瞇難爹二奶！

咩lu咩lu咩～～～

聽日一定會更開心架啫 係咪呀？

屌你老尾

個個都出題但冇人估

哈母太朗

馬岡tvb好似叫小馬仔

基拉

ya ha

朴古囉！！！！柯囉切卡拉呀呀呀呀呀！！！！！

idolm@ster cinderella girl
依句好似係歌詞喎

王之力

好似係lovelive喎

小魔女DoReMi?

衝鋒21？

係 蛭魔 口頭禪

哦哩嘩！哦哩達志哇！巾DOM打！

Gundam

太宰治曾經講過

佢打乜古

月色真美

巴魯鋼300係我既好朋友

啊哈哈哈啊哈哈哈啊哈哈哈哈哈哈哈哈

今天的風兒很宣囂

我淨係諗到銀魂只係op同ed出場既男人

男子高中生的日常

冇jojo

錯的不是我

煩撚到

朴古囉cos 屎 摸

哥們， 要不要一起去吃拉麵

太一～我好肚餓呀

麥樂雞

唔記得左全名 好似叫齊藤的災難

fsn

齊木先岩

不，你唔得！你最後背叛世界，因此被世界背叛了，你既願望係無法成真既

蠢材，理想係無辦法令世界運作既！夠膽你就開槍啦！xxxxxxxxxxxxxx

再省略一句-------------------------

跟住落黎就冇你既事了！你既存在根本係一個錯誤，xxx就由我⋯!

XXX!

YYY!

吶

code geass r2 ep1

一即是無，無即是一

坂本神馬
但我諗到keroro個556既笑聲

code geass ep25

iPS細胞というので同性の間でも子供ができるらしいです

哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦哦啦

能哭的地方，只有廁所，和爸爸的懷裏。

卡詩mu 阿姨屎嗲lu

錯的是世界

你個腦裝屎嫁

姨知嘩正 正嘩姨自

古落殺嘰 eat之菇

King Key Yo Wa Le De Ku Le!!

支多lee

殺死個仆街!!!!!!

いいか、忘れんな。
おまえを信じろ。

おれが信じるおまえでもない。
おまえが信じる俺でもない。
おまえが信じる、おまえを信じろ！

Hが、嫌い

さあ、ゲームを始めよか

十香！！

一護

岀現了

死亡筆記

傻瓜青蛙

an lu 馬 二𨋢薯

詩嗲lu？

解除封印！

哥mu哥mu囉

為什麼你這麼熟練

重有角球呀！

直線雷動光！

這個世界上根本沒有神存在
剎那

感受痛楚吧

熱駄咪喎屎呢

愚蠢的弟弟

我係山並

我出呢題實冇人估到

五更五更

卡唔呢!

幫我撐十秒

オルガ、どうすればいい？

動物橫町

再將薯片…食落肚!!!

你仲未夠水準

滑奸奶

ZA WARU DOOO

臨兵鬥者皆陣列在前

應該無人識

哈哈哈哈哈 哦呢哇 Key啦

啊哈哈哈...殺了我吧！神啊......你一定對我很不爽吧！我也看你很不順眼啊！

明明得一隻字但好似冇第二個答案

團長

哥呢乍

博士呀 今日我地講啲咩成語呀！

我第一時間都係諗到呢個

對！轗！鎮！尼！

吓！點解會咁㗎？今次弊啦！

最強會長黑神

甲賀忍法貼定我和僵屍

陰陽大戰記(?)

你個腦裝屎架？？？？

震坎兌離下話？

燃燒啦炎帝，同我心裡面嘅火焰發出無比嘅熱力，炎帝go

黑埼一護

人類總要犯同樣的錯誤

性鬥是星恥

估到呢個證明你有一定年紀

沙罵哇士列吧所哇，哥哥打！！！！！！！！

埃氹哇士架炸呢！！！！！！！

波古沙慈 波古沙慈

單車xx王

無人估到？

唔係想講呢兩樣

關我撚事

嘰也…石根墮

傻散一巴聲個yuki

忍者亂太郎

真係唔關你事

或許前方只有...伸手不見五指的黑夜。即使如此，我還是要充滿信心、繼續向前，
相信星星的光芒...多少會照亮前方的道路。走吧！踏上旅程吧！

我沒有錯

一睇到就響起首歌

唔該晒
呢句野細細個經常聽到

孔雀王?

些酸哇烏索迪丫裂，丫故迪丫裂

康摩囉加荷斯

用生命值硬接

召喚！龍王齊格弗列多！

一即係全

基本上有忍者都可以出呢句

“少少黃色的”

離 兌 離 震

天元突破？
熱血到癲

鬼神童子？？？

不如估埋係邊隻式神既邊招?

羅聲間！！！！

又好喎

扑古禍，屙羅支卡那！

大哥哥

白色相簿

我生得聰明得罪你咩

重要的日曆缺了一部份

火野麗

eat pan, 先嗲咪嚕？

哦呢囉灘！墮囉！！

在此宣佈侍奉國家成立

戰勝一切的我，一切都是正確的

556

FSN 金閃閃

xxxxx達嗲敗唷

地獄少女, 近排出返先記的

臭口全你叫架咩
新黎架
叫全哥

為食龍少爺 細個好鍾意

了根鄧娃打爹炸奶

打古 飛lim呣 馬絲打

唔知有無人睇得明

nu gundam

YEEEEAT!

我的鑽頭可是突破天際的鑽頭

毀滅世界 創造世界

薩茄路

少年陰陽師

靚東！靚東！靚東！

喎呢囉根揼

xxx的真偽不在於其真面目，行動才是評判的準則

全部都比哂佐為捉

老人家會識

劍是凶器，劍術是殺人之術。

仲有角球啊

殺基路加

天元突破

噢啦

ゲム．ギル．ガン．ゴー．グフォ
Gemu．Giru．Gan．Go．Gufo

睇到都打冷顫

Lelouch r2

下雨了

恐龍

中二病

林友德，你好嘢

Lin潺

千本櫻 景嚴

Lambda drive

總有一天我要撕裂這虛假的星空

我的心靈 unlock~

Gagagagagaga...

四月

浪客劍心？
我仲好後生咋

胃痛相簿

有睇既呢家都出曬身啦正常都

我不做人了

二姑媽！

弊啦！監視器香咗！

BS

Idol m@ster?

MUDA MUDA MUDA MUDA

無量慈悲佛

百變小鷹

誅邪！

傻西一巴星落yuki

魔躲嗨也古

naruto!!!
sasuke!!

Gundam seed?

相信的心就是你的魔法

遠的不是距離，而是次元啊

一大!三千!

再黎
話呢話呢話 所呢屎打魯b~古

u霞！多呵hu hi咦話 ！

害人終害己

喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦喔啦

我曾經把你當做過自慰對象

爆 爆炸個爆

心靈連結？

心連情結
套野我幾鐘意

彈奶唷

Ceeaaaasaaaaarrrrrrr!!!!

地獄少女(?)

Gundam seed

唯獨速度 我唔會輸給任何人

それでも俺は…俺は本物がほしい！

加旋

[真假難分]

喎呢嘩turn 墮囉
blue eyes white dragon

yeah 夠鐘食心點啦

天才

食酸梅乾會變超人

真相只係得一個！

自訂二沙

華光 耀劍鋒

呵囉喀賺

烈空魔彈 QQ蘿莉唷

肯定

霸王翔龍擊

歌兒呢

殺死你個仆街!

武力による戦争根絶...

雖然我知其他地方都有呢句
但係其實我想講既係呢套

個時tvb播我個個星期都追,對我黎講算係一套難忘既動畫

敵將is doctor lee

我是火（萌）屬性

嘿嘰~

變身蕎頭，味道一流

哦多生煎煎大屎嘰 哦多生煎煎哦嘰 摸多摸多 依咕～～～～～～～～～～

我的劍能到達的地方就是我的國家

松田！你個腦裝屎架！

冇人估

叮噹大富翁

Do Do Lu

bilibala bilibala

小丸子？

まゆり 好似聽香菜把聲咁

kai柒ku喎nee 喎呢嘩na嚕

讀左幾次先GAG到 OP

送分題
好邪呀!!!!

送分第2題
to love 超有趣呢

巴打識野

哥哥！

是媽mu啦烏住奇 姦爸lee媽雪

我要摘星不做俘虜，我有姿勢我自豪

屌 我有諗過係唔係

島村撚用

不幸啊…

不過我係 也MELEE糗媽呢YO !

這是禁止事項

我學姐

亦可以話我團入面既吉祥物@@!

嘩嘩野生既春日!!

Oh please come down like an angel

a e i u ae o ao!

[曝露年齡系列] 永遠一羊黑

魔禁-嘴炮哥

滑奸奶！！！！！！！

もっともっと俺を楽しませてくれよ 怪物くん

剛強同認真 無敵同美麗絕倫

1係要努力 2都係要努力

機會黎啦 飛雲

我想起來了

ぴょこぴょこぴょこぴょこ こぴょこぴょこ
難唱到喊

do
r
m

可惡啊!

我不做人了！JoJo!

Hunter hunter

弊喇 個天落雨喇

It's a tender rain

I am the bone of my sword.

我想要真物

剃毛先瘦~ 為你激鬥!

憑意合體!!!!

一切都係命運石之門嘅選擇

燃燒啦炎帝 同我心裏面嘅火一齊燃燒 發出無比嘅熱力

泰國棍館
第一棒

屌自
唔喺動畫

1好似係神風怪盜貞德
2係行運超人
3應該個個都好熟

火影...?

路人女主....?

Death note...?

守護甜心....?

柯南...?

銀魂?

命運石之門...

單車新人王

為食龍少爺

成語動畫廊
((諗返起保全叔把聲

天元突破 ？

王與座騎的分別是什麼？

你呢個下三濫 (不屑既語氣

魔禁?

係咪魔法戰爭
我只係記得係個男主角有PAT白色陰果套

禁咒
天王級個d好易搞錯

雜碎

Fate/zero 金閃閃

原地轉3圈然後吠一聲

滑奸奶yo 滑奸奶yo

魔多hi也ku

肥豬世界
會唔會有二季呢

1. 沒問題，只有男人的空間很棒

2. lucky, cookie

3. 嗚哦~

雖然冇我份但關我事

現在我 感覺距離夢想 又近了一步

SAO嚟

已經無事了，因為我來了

clannad

虎紋鯊魚

日在校園

晏太哇屎啦奶哇 挖他絲加麻摸lu摸羅

講埋係邊既台詞啦

仆古華 卡ge des!!!

長門有C

chu pa 返?

膠街架

なせなら…私は平和の象徴なのだから！！

等夢想實現之後，我地就結婚啦！！

好多套都有wo

唔係死亡flag 呀

小魔女doreme

ntr flag

爆漫？

日常系的異能戰鬥

3個字得喇：教練，我。。。

冇人知？

我努力了是吧 已經可以 結束了吧

我還甚麼都沒有為你做過

美しく最後を飾りつける暇があるなら、最後まで、美しく、生きようじゃねーか

儘管如此世界依然美麗

我英

00 ？

All Might

送分題
我把我人生的一半給你，所以請把你人生的一半給我吧

只要是活着的東西 就算是神我殺给你看

雪沙雪沙旋~

少來探究我

好似無聽過，但諗起後宮弒神個套野

不是假髮 是桂

1.鋼鍊
2.空境

松田

"亞古蘭的紋 雪沙雪沙旋 朱古力旋~ 我要將你個心攞到手!"
-- 魔界女王候補生

薩卡也囉卸

鋼鍊 空境

你個腦

裝屎㗎?
--Death Note

((上面有人出咗啦

殺死你班仆街

卡me由?懶da,own拿羅啦my yen架?

僕の王の力が～～～～～～～～～

媽打媽打der呢

巴打想被痴黐線佬打？

感覺好多套都有類似嘅野
巨人、刀劍絕劍篇都好似有

我既回合結束

Air 最尾

我被綁架到貴族學園當學園標本

以畀 先爹咪lu？

奇蹟會發生的，我來令它發生

家教???

殺人網球？

呵穆拉醬 歌咩嗯呢 哇他司 媽呵疏佐捏那嚕

有無人知

就算沒有意義 只要活著就足夠了

小圓

sao

單憑那份想要成為真的東西的意志 就已經比真的東西更真

喵

爸爸真大荒

呢個唔洗睇後面
見到個ほむら就知

貝木泥舟？

見到呢四個字就即刻知咩事

比我算中比我算中比我算中比我算中比我算中

金木研

白痴狗!!!

gundam系列

如果投胎轉世又見面o既話
我再同你地道歉

我點解你同你d咁o既人扼手

成套野呢段最令我深刻

：這個便當,依然仲有小小暖,而且十分之沉重,感覺好似裝得好滿好滿......
：愛嗎?
：係現實

地獄少女

魔圓

拖爛～衫！

ロードローラーだッ!!

你已經死了

哦呢話菇LU!!!

北斗之拳

古力帝安

無量慈悲佛

我相信冇人會答到

百變小櫻
小狼每次用符都會講

爸爸

盡量不要放棄

如果真的有地獄的話 我們地獄相見吧

三井

絲沙咕 key sa ma

yee

晏他爸架！？

火 火光衝天 火焰嘅火

hunter,會長打蟻王

當我再次抱住千瀨的時候她的心臟已不再跳動

それで、私が勝ったら全部もらう。

可惡 可惡呀! 混蛋!

提示:

>

龍豬

不做人了

輸啦輸啦

機會黎啦！

新世紀福音戰士?

姨媽打！

叔父様 love~ love~

有一百 二百 三百 唔係

No~
#80答左

龍珠？

誓死支持由比ヶ浜

ochinchin daisuki

工口漫畫老師

稱霸全國

Full metal alchemist

Z

托痾 硬啦達華 華他屍囉媽士達卡？

Fate Stay Night TV

明日香呢句當年聞說Heat到變日本潮語

這就是被奪走家人的女人所發出的悲鳴
還給我那個男人是屬於我的

應該好少人知

tvb召喚王

明明是我先來

哦呢打之話

妖尾

真由氏的懷表又停了

Justwe 沒有罪

唔使一句咁多，2個字足矣！真物！

灰色果實

無人估到

比黃昏更加昏暗，比鮮血更加鮮紅；

體溫架～喵～

蝠音雷動光～！

你話咩話！？

好男人不做嗎？

陀蘭怎！！！！

河內

我係炮 送你翻去訓教！

魔劍

呀呢饑哇先打 摩二奶！

他爹爸喲

kono dio da

踢咩嘩我呢哦哦哥辣些達

見到呢句已經忍唔住笑

所謂英雄....

有冇人聽到背景聲

麻G廿爸菇呢？

code geass?

Banana

いいえ 先輩。

第三版先有呢句

私達のケンカです！

雞蟲miss魔劍果下？

小林家隻kanna

Eloim Essaim Eloim Essaim 請聆聽我的訴求

薰

石頭門

你們都係我既翅膀

呀輝

頂!頂你啊呀食屎狗~

slip!!

住嗱炸奶咦 卡住嗱打

??

我已經看到結局了

同你埋單 呀！！！！！

mudamudamudamudamudamudamuda

MUDA!!!!!!!!!!!!

唔好去大富豪呀，我要去中國城呀

連深愛女人的糞便你也不敢吃。。

是也

雪莎雪莎旋 朱古力旋

魯魯修 零之鎮魂曲

男子高中生日常
恥力極高既河畔對話

唉...無人知...

鬼父

我既心靈unlock

孔雀王？

少年陰陽師？

魔裝機神

有能力者的不自覺是對無能力者的諷刺

應該冇人估到

大好きだぁぁああああ！！！！

Ku 所
It大 多s 大lu 伊畫

咁都估到我切柒

Na na g

嘸呔嘸呔嘸呔嘸呔嘸呔嘸呔嘸呔嘸呔嘸呔嘸呔嘸呔嘸呔嘸呔嘸呔嘸呔

好似係貓物語黑？

冰菓？

驚爆危機？
鳩噏

yi ku Z

你妒忌的⋯是人類對吧

為左地球既未來而努力～

炸佢老母臭！

哼，所呢哇多卡啦！

拿甩多！殺時既！
呀呀呀呀呀呀呀！

左手只是輔助
仲有角球

鋼鍊？

錯
係pokemon
智仔次次唔夠打都講呢句
然後就諗到d奇怪方法打贏

式神·降神
震離兌

Hshwhe

左多 芒屎打卡多xn

一齊玩......德華哥哥......

大把人講la屌

Fa

ねだるな 勝ち取れ さすれば与えられん

喂 臭口全

鮮滋魯可哥囉格晏那打糗罵呵喲！

給開司一罐啤酒

I dont know the meaning of life

I am the bone of my sword

but i know what's truly precious

阿

喔啦喔啦喔啦喔啦

弧月拳舞？

I dont know what right for our life

現在的我
不管別人怎麼說
都是世界上最幸福的女孩

如果無提示應該無人估到

最終兵器彼女

啊啊啊我的手

哦呢嘩 巾dum打!

救贖是什麼呢?是指渴望的 希望的一切都成為現實嗎?還是希望讓時光倒流挽回悲劇?即使如此 你又有自信能說下次不會再犯錯嗎?

末日時

麻魔些介un打！！

真相永遠只有一個！

你仲未夠水準呀

桂

夠薑就一針打撚死我 阿叔我嚇大嘅 屌你老母

傻呢嘩多卡那?

多啦A夢

相信你自己

el 曬 抗古老

まったく、小学生は最高だぜ!!